{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493347",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "왓츠삼겹(What\"s삼겹)"
    },
    "text": "ワッツサムギョプ(What'sサムギョプ) (왓츠삼겹(What\"s삼겹))\\n\n京畿道龍仁市器興区宝井洞1195-2\\n\n韓食-サムギョプサル , 16:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 72席/部屋:部屋なし , 宝亭洞カフェ通りに位置するサムギョプサルの美味しい店「ワッツサムギョプ」を紹介する。 店内はとてもきれいで、すべての施設が完璧だ。 オープンして間もないにもかかわらず、「ワッツサムギョプ」は口コミですでに多くの人を集めている。 ここを探すために宝亭洞カフェ通りに来た時、人々が並んでいる姿が目につくだろう。 また、テラス席には冬にも寒くないようにテントが用意されているので、ここで暖かいサムギョプサルを楽しむことができる。 宝亭洞カフェ通りを訪れたら、「ワッツサムギョプ」を訪れた方がいいだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワッツサムギョプはどこにありますか？",
            "answer": "ワッツサムギョプは京畿道龍仁市器興区宝井洞1195-2にあります。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ワッツサムギョプの営業時間は16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ワッツサムギョプは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプは何席ありますか？または個室はありますか？",
            "answer": "ワッツサムギョプには72席あり、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ワッツサムギョプはサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプの店内はどのような状態ですか？",
            "answer": "ワッツサムギョプの店内はとてもきれいで、すべての施設が完璧です。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプは人気のあるお店ですか？",
            "answer": "ワッツサムギョプは口コミでも評判が高く、多くの人を集めています。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ワッツサムギョプの近くには宝亭洞カフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ワッツサムギョプのテラス席はどのようになっていますか？",
            "answer": "ワッツサムギョプのテラス席には冬でも寒くならないようにテントが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宝亭洞カフェ通りを訪れたら、ワッツサムギョプを訪れるべきですか？",
            "answer": "はい、宝亭洞カフェ通りを訪れたら、ワッツサムギョプを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 410
    }
}